右邊眼皮斷斷續續跳左四日

點解會咁 跳緊果陣照鏡會見到眼皮彈下彈下咁 好不安

係咪唔夠訓？

我都試過。。。。搞到宜家咁
想知再講

之前跳左2星期，老人家成日話有事先跳，果個星期都好小心做野，之後無再跳，隔左成個月，原來果排有個呀叔入左廠仲咩埋，你話我迷信都咁講

呢排訓得唔定時但都幾夠訓

依家點呀？

除左自己既身體健康之外 我都好擔心呢d迷信野

仲跳緊

今日架車壞左 拎左去整左六百幾鎊
眼皮無跳了

凶兆

破財擋災

有時唔到你唔信